[香港警魔已等同64屠城軍]回應滑翔傘黑警的任何人犯法都要拉理論

堅嘅都拉咗啦！我支持拉添，好似你班曱甴一樣，犯法就已經唔同身份，學生又好丶街坊又好丶警察都好，已經變為犯人，

警魔開車撞人引致人踩人幾十人重傷
831無差別攻擊市民
輪姦x小姐導致受害人要墮胎

全部CASE一個警魔都無位

香港警魔同大陸畜牲軍狗一樣
做出種種反人類暴行反而屈批評者老屈

最可恥係有班咬社會福利的香港土生土長仆街選擇支持警魔

路西法效應

推

畜牲警狗我知你班人mon 緊post

做咩唔對質

你老母出殯唔得閒?